有冇人覺得Mr.啲歌幾好聽

雖然佢地抄歌，不過抄到我有興趣聽就得

森林
兩大無猜

Mr. 同 Bomba一樣
又係隔一排就博人懷念
含撚啦宇宙巨Band
「都冇抄！點認啫？」

我一開頭咪話左佢地係抄歌，不過抄得好聽

活在大世界化做敵人 如此冷酷嗎

可笑 多麼可笑

就這樣忘掉你

我話佢哋一樣咁肉鳩酸啫
敗走台灣
散band吧啦
係得個主音撈唔掂啫

想太多

經得起變化

冇

森林

一直都覺

係呀 過多十年上埋神台
間唔中仲可以上電視唱流行經典50強

現在
無謂再假
發神經
想太多